痴撚線 勇者慕容踢爆曬屎萊姆班人啲衰嘢！

請支持慕容 ！
條片firm到哭撚左！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

慕容告急，慕容要人
今晚慕容要多人睇過達哥！